坐我格離個同事剛剛放左個屁

佢以為無人聽到，但係我聽到啲氣聲，後悔無即刻走開

open office 的煩惱

下次唔敢

女人來，唔係你

你咁燃小氣㗎, 你之前瀨屎我都無同人講啦

仲唔搵個樽入起佢

原來就係你條PK, 走埋來放, 臭到我嘔

閱

屌那星，唔係我呀

岩岩先夠膽飲水

好彩有杯蓋唔係啲屁粒子就已經融哂入去

點解唔話佢知你知呀 ?

索一索 舒筋活絡

廢事面左左

可能條女唔靚，索完好唔舒服，個心形住形住索左佢個屁

大力d索

唔係掛，係屎忽出黎嫁喎

諗落原來佢放之前打緊字，就放果陣停左，放完都停左一陣，我諗佢估計緊大唔大聲同感覺一下周圍啲人有冇特別反應，之後佢就繼續打返字

我用開MS OFFICE